我曼限米煮限飯，十六強算係咁啦

錢又唔夠鏝多